點解林鄭唔停探親？

停曬咪唔洗煩